便衣警樂華邨巴士站制服兩青年 車長要求展示委任證被指阻差辦公

網上有影片顯示，兩名疑似休班警員，今日（14日）下午在樂華邨巴士站制服兩名青年。當時在巴士站準備上班的車長陳先生向本報提供多條影片，顯示當時兩名便衣警制服兩名男子，要求他們趴在地上，其間一名便衣警疑因遭街坊指罵，欲上前反擊，踢到被制服男子的手，失平衡仆倒並撞到垃圾桶。便衣警其後激動轉身，指罵被他踢到手的男子。
另一段影片顯示，現場有圍觀的市民問被制服者的名字，便衣警大叫「唔好再喺度阻差辦公啊話畀你聽」。不少圍觀市民要求警員出示委任證，其後另一便衣警上前，展示委任證約1秒。

陳先生說，原本今日下午4點半上班，在巴士站等候巴士埋站時，目睹有便衣警員將兩名年輕男子壓在地上，大批街坊圍觀。陳先生說，由於現場環境無法開車，而巴士脫班需向運輸署交代，故他當時向其中一名便衣警要求提供委任證及警員編號，以便向公司報告事件，惟便衣警拒絕出示委任證，他之後再向前來增援的軍裝警員查詢，對方反要求抄下陳先生的資料，稱會向巴士公司投訴他阻差辦公。

陳先生說，車長詢問便衣警資料，只是執行職責，以向公司及運輸署交代，為何警方稱車長阻差辦公，而警方可以投訴車長的同時，由於便衣警不肯出示委任證，令車長想向警方投訴卻投訴無門。

自推10次

推

良心巴士司機

唔炒得！！！

大家推下post 得多啲人知道真相
同支持下巴士司機

所以那些白衫和高層，對記者越禮貌、越客氣，其實心裏面就是笑得越大聲，恥笑著。

屌

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

唔跟程序
無show委任證就用警權
學歷低真係白痴

有果單案例 2012年(?)
法官講左有一堆行為唔構成阻差辦工，包括要求出示pass

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

如果有埋巴士CCTV睇就仲好

推！！！支持良心司機

成班癲狗

好嬲

毅進仔無視法官
字都唔識多隻

咁高清既圖咩都搵唔到

癲狗

每天都一大堆，連登就來要出一個「濫權」版面。

而家啲所謂休班警 戴個口罩同示威者就冇分別 光明正大做臥底

垃撚圾

加油呀

大家推post 之外重可以打27454466按1按4字，話司機今天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警。
還司機一個清白

上到法庭蚊都瞓啦
而家問題係佢哋違法冇成本，自然係做乜都得，想點就點啦
佢哋拉你返去鳩告，又唔洗佢哋比錢，你仲要哂錢哂時間上庭
香港從此墮落

支持車長嚴正執行車長職務

CCTV 14日後會del .今日係巴士app到問左要有人send 信/去留意見個位叫公司唔del 先得

抵我罷搭港鐵
比錢kmb賺

咁耐都冇一隻黑警入放學icu
老豆搵仔都冇心機再幫我哋啦
利伸 不定期有做勇武救下手足

要叫admin 開，不過咁會方便左啲mon post 狗

全世界（不包括藍絲）都知睇委任證唔係阻差辦公，點解仲講得出口

黑落全家不得好死，死無全屍！

間條果個勁仆街

自己跌到仲要屈人襲警
跌到果時仲要借勢踢人一腳
賤撚過賤種

呢位便衣疑似亂咁警告市民，算唔算擾亂秩序？算唔算困擾？

HKSAR v. Cheng Siu Wing 一案 3
，原訟法庭貝珊法官裁定第 245 章第 17B(2)條中“擾亂秩序”一詞，應採用一般字典含義，即指“難受管束或令人厭惡的行為”或“違反公共秩序或道德”的行為。貝珊法官裁定擾亂秩序的行為的涵蓋範圍，包括可能在聽覺或視覺上對人做成騷擾、恐慌或困擾的行為，當中不一定具備被告人採取暴力手段(不論已經採取或恐嚇採取)的元素。
所涵蓋的行為本身亦不一定要具恐嚇性、辱罵性或侮辱性。

黑警反而唔知，返學都唔得更何況返學堂
呀~~又黑警，又唔做野，又唔讀書

良心司機！

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

唔show證上車唔俾錢?

屌你老母閪呀死爛仔

老豆搵仔

有一個負評，mon post 狗睇到了，祝你死全家

黨衛隊

黑警快撚啲死

CLS

休班狗可以話幾時行使狗權都得？

有無人起到底？

而家著legging 犯法呀?玩到老屈襲警?
正食屎狗!!!

條撚樣兇鳩巴士司機姐
支持良心巴士司機

推

佢拉人前無表明身份
係告唔入

法庭唔會受理

好似係

push

呢單真係要煲大
核彈

Push

[走得太前］一隊被遺忘的勇武本土樂隊

推。

真係越黎越無法無天
你乜都無鬼知你邊位

呢三個月收「核彈」收到手軟

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

正常係
正常如果拎口供前無警戒，口供都係無效
正常係
正常係

想睇委任證都唔撚得？

其實如果佢拒絕俾委任證我地睇 我地唔知佢地係咪真係狗 驚啲後生仔被冒警嘅大陸仔捉左翻去割腎割心 衝入去救人 㩒低翻啲冒警大陸仔 仲算唔算阻差辦公

條肥閪真係柒頭有樣睇。冇撚腦。
好心…拉個勇武都仲叫止暴制亂，
屌…拉個咁嘅口靚仔…交數呀？
定係製造更多人去仇警上街呀柒頭

呢個情況太嚴重
唔知可唔可以搵議員果d
可以推到上court 就好
起碼開記招
老黑都可以扮休班警
殺人，搶劫，綁票，咩都得

屌你老母你無喇喇打鳩人，個樣仲要成個賊咁，叫你俾委任証好撚正常啦

你班仆街當自己大撚哂呀，抵撚死日日比人屌

成個星期一個人都拉唔到
係要放大波man 出黎攪事唔係引人出黎拉係咩

推呀

唔出示委任證
咁係咪只要捉後生仔
全民都可以係休班警非法禁錮市民?

班癲狗真係以為自己大撚哂

On99

Cls

唔係良心司機 只係做返應做嘅嘢

支持巴士司機

有冇人解釋吓點解休班警可以用襲警拉人？
咁佢「被襲」嘅時候究竟係休班定係on duty?
咁佢仲係咪休班警？

真！似係為交數而拉啲口靚仔，睇今日淘大件事，成幾十架狗車泊哂喺淘大外面真係佈局嚟做嘢…可能又近101所以想嚇下我哋。但我哋係唔會咁樣就驚呀

而家班狗係玩白色恐怖
首先證據可以作出黎
其次唔會理告唔告得入
甚至拉你48唔落charge都得
但拉你番去都已經打夠玩夠你

呢班警察目無法紀！如果拘捕前無表明身分、或者拘補中侵害他人權利，絕對可以被告變原告

要推

721
831
新屋嶺集中營

hoball

有人影到根本商場入面都未打起上黎，已經有綠狗入左淘大商場，未book 先知？

估想十一前盡量拉等幾多個就幾多個，就算避唔到十一有人出黎’遊行‘都好，起碼無人衝支聯辦，扔支那旗，衝金紫荊之類，保住下塊面

7婆果句，拉到無人為止

估對家仲會繼續升級，係咁出唔知咩招

多謝車長，雖然失敗

P

佢冇證據話自己係差佬即係冒警同非法禁錮
打得

得佢2個，搵10個手足打撚左佢2個先啦，30秒KO再散水

支持巴士司機了解乘客受襲

推呀
休班警？
身上腰帶有炮有其他野點會係休班警

條邨係深藍，好多廢老加上得1條大直路重要行上山又有狗屋同狗宿

以共狗依家乜招都用，又文宣（連李+x都搞又人民日報社論）又陰招（搵黑社會搞連濃牆）又搵柒婆話開對話平台（根本都冇心想對話只搵警狗“對付”我哋），佢哋應該用盡所有辦法對我哋。仲會越近101越激…只能夠我哋更團結去對抗。
睇下國慶變成國殤會點。

寧做自由鬼，
不做縮頭龜。

屌真係痴線 仆街死POPO幾時死

點解啲狗發癲亂咬人漁農處唔捉佢哋打針嘅？

便衣冇背心冇証仲要有槍，我覺得真係似恐怖分子多過狗

係
佢要攬炒就玩大佢

老老實實，冇warrant card之下arrest上庭果陣隨時俾人咬返轉頭話唔啱程序

如果靠控方份口供打，冇片冇盛，隨時俾人challenge口供可信性

休班警又突然值班，咁仲係唔係休班警

如果仲有法治就係
佢而家都唔求檢控，拉你入去打到斷手斷腳

警察通例其實無用 因為總有一句 如情況不許可會有彈性安排 簡單黎講 條通例唔係寫死到 第二 因為通例唔係法例 即使無跟 但唔會有法律後果

死黑警

諗極都唔眀點解何妖要搵今日係人哋地盤搞事，不過試下代入佢諗法，佢今日以為自己有不在場證據，好衰唔衰，有個自己友跌左電話，仲要無鎖機。
另外，個位黑醫人之後一定周身蟻，夠膽死開張未來報告
盧院長自己繼續做換肝性手，推自己條𡃁受。所以呢，邊個幫阿公做野嘅前線，都一樣係condom

有無相關文件指示休班警係點執法？
擺到明個2隻狗係跟住佢哋尾

cls

有電話又點，警察會查何妖咩，佢哋fd到打band 。
警黑合作

冒警暴徒！

推到更多人睇到真相！

一句阻差辦公就可以橫行無忌
香港人唔可以再比黑警得寸進尺，比佢坐大勢力為所欲為

無著制服, 又無委任證, 打柒隻狗最多告傷人
襲警同阻差辦公點告得入

係法庭上有用就夠
毅進仔諗唔到依點

推呀dnlm

通常拗程序唔岩 會拗落口供前有無比警誡詞 好少會質疑係咪警察身份 因為比唔比到warrant card 係內部規條 唔受法律濫管 而重點係真法例嘅警隊條例寫左如果任何一剎那警員執行條例以內嘅行為就係當值警員 變相任何休班警可以隨時執法

車長

重悪過阻住香港人返工個班人

哥哥 聽日約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

好呀，同你去東角道食好野

係法庭根本唔受理 佢無權管警隊內部守則 亦都無得話某人違反守則 而有法律制裁

好驚有人開始扮休班警隨街摸少女 搶劫 打人 放火 再大叫自己係 休。班。警

好啊 我要食渣哥啲燒賣

好撚仆街

救唔到有咩用

屌佢老母

on 9 點知你係差佬？
何來阻差辦工

咩都唔做更加無用

真係大撚哂

幫手推

班恐怖分子一早當正自己至高無上，咩警察通例、香港法例、基本法之類，佢地根本冇放在眼內

推 警察死老豆

幫推

又無委任證，點知佢係咪黑社會打人？！！
要救青年！！

良心司機
黑警

厲害了香港警察

可以的話請於facebook轉寄
－－－－－－－－－－－－－－－－－
五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

下 自稱係狗就做乜都得？

有片

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

831

如果有得打班差佬誣告就好

【推】8.31嚴重傷者現身說法

推到九巴出嚟發言

咁既身型都做到警犬
各位手足操體能唔該
一陣追我地都心臟病爆血管

阻差辦公的話點解係同巴士公司投訴

你講第2樣野定點 咩無權管
唔跟程序做 個"拘捕"行動已經有問題
因為行使警權但無表明身份 未必係合法拘捕

係法律上 行使警權同表明身份係兩件事 警隊條例無講到明要表明身份先可以行使警權 相反佢只話到只要一名受聘警員行使緊police ordinance 嘅職務就叫active on duty 表唔表明身份係通例管嘅野 唔係條例管

即使上到法庭 辯方話警方無跟程序進行拘捕 首先法官會睇有幾影響到司法公正 如果警方引用通例話「通例內容以實際現場環境為依歸」法庭都奈佢唔何 好似以前單警察射死左個南亞仔 死因庭都係建議警方公開通例同武力指引 但警方以內部保密拒絕法庭建議

便衣/休班拘捕 警誡個陣都要表明身份
但無表明身份 個警誡詞對當時人唔公平
可以以為對方係白卡佬 亂咁講 當時人想反抗離開亦正常
所講嘅野都唔能夠當證供

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

開槍已經係武力使用
依家係拘捕 唔係討論緊武力使用...
無跟程序進行拘捕 淨係無表明身份 已經非常影響司法公正

唱歌嚇走便衣?

兩條死肥仔仲重過隻豬
壓落黎命都無

其實扮休班警然後捉幾個藍絲屈佢地係「暴徒」然後work唔work

我無見到有相關條文有講到警誡詞一定要表明身份先要講得 再者個肥警又展示委任證比個九巴司機睇 理論上法庭係接受休班警基於危緊先拉人 後展示委任證 再由休班警或其他支援警員講警誡

呢d仆街咁惡毒 邊隻腳踢人邊隻腳踎 dklm

係咪一定先要展示委任證 才可以行使警權 法例無清楚寫到 至於先行使警權後展示委任證 法官都考慮情況係咪危急都有咁嘅需要同何等程度上影響司法公正 我覺得法庭上可argue 但宜家仲係灰色地帶

師兄要明白 阻差辦工只係一個拘捕理由
告唔告得你入並唔係重點
唔show pass，拉鳩你番去打，鎖你48，照告你整單官非纏你大半年
對佢地黎講0成本之餘又可以發洩同出氣

假設依家有A要拘捕你 講完警誡詞 (便衣/休班)從來無向你出示委任證/表明身份
個警誡詞一開始對你黎講已經唔公平 因為你根本唔知A係乜身份
對你黎講嘅"警誡詞"係無法定權力
你亦都可以懷疑A係白卡佬/特登玩野/搶野等等 而唔相信"警誡詞"係真有法定權力

好明顯當時情況一啲都唔危急
事主有輕微反抗 反抗唔可能係"事主"拒捕原因 因為根本唔知"便衣"嘅身份
事主可能知道便衣係警察 可能會放鬆不反抗 更可以合作解決當時問題
但係始終無向事主表明身份 已經係不公平情況

以為睇西片先有秘密警察
真係痴撚線.

警方不斷升級 我地... 西利.. 唱歌

香港普通法話問警畜詢問進一步資不會構成阻差辦公

*料

得2隻落單狗都無人打佢哋？

要睇法庭接唔接受口頭表明身份 因為有案例係情況需要 便衣警員無出示委任證而進行拘捕 並由其他人後補警誡詞 法庭係接納左情況特殊

Btw 好似佢㩒低左佢後 有出示到委任證 個九巴司機confirm 左

樂華多廢老藍絲

所以係警狗制度出現極大問題
先唔講毅進，人格惡劣，EQ低控制唔到情緒
盲目服從命令即使不合法不合情理
比呢班人拎住把把槍係極危險
檢測請人機制，內部圍爐，蛇王集中地，
開case機制，選擇性執法等等

個肥佬腳仔軟就屈9人襲警

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

班狗賤撚到 司機要同公司交代

你話自己係警狗就係警狗呀

克警一早已經跟蹤人 推到九巴公開cctv

留名睇巴士司機根程序俾冒警告

推到九巴公開車cam

嚇鬼咩 屌你老母四眼仔

良心司機

唔show pass打人
咁大家自由發揮
利申 發夢

拖拖拖

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推

咁美國國會實在無理由唔將港警等同納粹黨衛軍同恐怖組織處理喇.
只要派槍派彈,港人可以自行解決呢班PK

納粹黨蓋世太保,極度恐怖

黑警

告就告唔入
捉你返黎打下玩下你都好

惡過狗

車長有權要求該名人士表達身份好正常，今次如果有片，有cctv，一定要keep，班狗咁樣基本係濫權

要如何相信對方係警察？

而家咁多休班加同便衣狗 乜防護裝備都無
其實射箭同拎彈弓射佢應該係最好時機

休班警辦公？
日日24小時工作 可唔可以幫佢地向勞工處告警局

黑警開始搞巴士

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推！！！支持良心司機！成班癲犬！

魔法師呢

司機好波

叉人

1秒

推上國際

照學番佢囉 邊個知 唔好太排骨就得

良心車長呀

2019年警察講既就係法律，警察就係法官

濫權狗

邊忽似警察，兩個小學雞咁

其實d便衣狗冇裝備冇剩，衝上去打柒佢都冇所謂啦，可惜現場應該冇勇武手足

不能只有我看到

委任證委任證...好心啦 佢唔撚俾咪當佢冒警囉 成大班人㩒番佢轉頭都得啦 根本上到庭都撚洗怕佢 包甩身

推
寫信！！

叫佢哋係狗真係冇錯

惡撚到

做個show 派1萬警棍比休班警， 就可以安排大量軍裝轉便衣巡邏，就好似7-11 咁，梗有一個係左近（但你唔知道佢地係警）恐怖😱

721
831

個樣賤狗相

根本已經唔係想拉你
入新屋嶺發洩強姦係主菜
告到暴動就係bonus

俾街坊鬧兩句即刻癲狗咁衝過去咬人
點知on9到轉身都仆親
點解啲狗成日都仆街平衡力咁差架

兩個狗樣

dllm黑警落地獄啦
車長做得好！

癲狗凌駕法律 只要你癲過癲狗 你都可以凌駕到

程序要做姐

731 811 831 新屋嶺

還司機清白！

dllm

都唔係黑警,兩條友冒警

起到呢兩條仆街底未

Tui

良心巴士司機！

立場新聞話當時警員有配槍
又唔洗委任證，又有槍，呀豬呀狗都話得自己係黑警

其實應該將休班警往死裡打

推

唔知佢地仔女知唔知爸爸們的英勇事跡
要宣揚下

休班警既奴隸

睇下人地啦! 話自己係警賊就係警賊, 仲要對住呢D撚樣講道理, 真係戇鳩無極限

其實佢都唔肯show 委任證, 搵d 巴打發夢拎索帶綁9 d 藍絲然後話自己係狗咪得, 反正唔show pass 都得既

Cls 推

香港人要齊心，兩名甘少就應該開打，救手足，然後急速撤走

黑警大撚晒

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

立場有解釋過用黎濫捕嘅罪名

//莊耀洸說，終審法院2005年審理「談立徽案」，就何謂「阻差辦工」有詳細解釋。判辭提到，阻差辦工的「阻礙」，不應是瑣碎、無聊的阻礙；如果當事人只是保障自己權利，例如行使其緘默權而不說話，要求警察澄清所為何事，或者與警察理論，企圖糾正警察的錯誤，或者想保護正被警察查問的親友等，都不構成阻差辦工，因為以上行為並非法例針對的罪行，二來不是蓄意，亦有合理解釋。

但終院判決同時認為，控方毋須證明被告的所為，令警員的工作變得困難得多，否則就是將標準定得太高，反而妨礙警方工作。至於是否構成「阻差辦工」，要視乎案情以及警員反應等。具體而言，只要被告為令警員「較難」執行職務，足以構成罪行。莊耀洸指出，香港的阻差辦公罪，跟英國、加拿大大致相同，但在南澳洲、新加坡，法例提到，要有較實質、持續行為，對警方執行任務構成比較大的障礙，方視作阻差辦公罪。//

Push.

呢啲見撚到一定要救手足
嗰個揸住支伸縮警棍就話自己係休班警
屌佢老母

no show 你話自己喺特首都得啦

仲無有 休班警 資料

人又癈
又要威

黑警帶頭破壞法治,幾時落地獄?

車長好波
一萬支警棍發俾休班警就係甘用

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

死仆街狗

起到底未啫

痴撚線黑狗死全家屌你老母

多謝司機

社團的做法

Help push shun sau put some man suen here

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

呢個就係送中問題所在
係香港都係48個鐘同後續麻煩事
返咗大陸就十年先審你
廿年後無罪釋放
你就坐咗廿年
但係就有一大班鳩閪唔想明

咁我地打鳩d藍絲之前都話自己係差佬先

頂 休班都唔洗證 咁個個都話自己警察啦

#A560

係佢前面行過都襲警同阻差辦公架啦

等於環保署、地政署唔show warrant/staff card問你拎身份證嚟抄你又俾咗，然後靠個officer口供告你

打電話！

呢個要推爆佢，我係P牌

邊到有得睇？😩😩😩